cr公會收人

我的滑板鞋II
收3000以上
有咩唔明可以問
1會收4000以上